泛民最撚勁既兵馬係晒張超雄同眾志手

張超雄：
南亞兵
力量：５星
防禦：５星
支援：１星
服從：１星
泛民陣營唯一可以１打Ｎ既兵馬

眾志：
後生仔
力量：２星
防禦：２星
支援：４星
服從：４星
泛民陣營唯一可以同行動派配合到既兵馬

擁有5星既攻擊力！

張超雄=西涼軍
眾志=黃巾軍

仲有班坐緊喎

你而家知我超雄咩料啦